求救 我室友好撚臭

小弟外國留學緊
但係同房大陸人好少沖涼
最高紀錄五日無沖
一放學就玩手機game
打撚到訓教
好撚噪
名乎其實支那豬
我已經買咗個香薰頂住
頭幾日效果幾好
但之後已經失守
佢陣臭味同陣香味合體咗
然後進化到好撚臭

佢不停用嗅覺視覺攻擊我
求救希望有人救我

利申 佢個頭可以炒至少三碟牛河

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

好污糟

咪投訴要求搬
應該得
分分鐘俾埋單人房你

Push